究竟大家點樣定義標準身形

最近同朋友傾開發現大家都肥瘦定義好唔同
例如
我會覺得蔡思貝瘦得嚟好均勻唔會過瘦 但我朋友反而覺得佢太瘦對腳好似竹咁

而佢覺得陳瀅呢啲先係標準 但我覺得已經係微胖

（題外話 見到隔離po陳凱琳 我都同意佢真係瘦得誇張...）

唔知大家點睇

文匯報既相都啱

果然係娛樂台既人

Rion

正解
無波點叫標準

Google search 冇睇出處sorrrrry

中大email先係一個女人應有嘅身形